蒼天之恕—好撚大雨

連果天都為香港哭

你想打怨定怒呀

怒